入嚟傾計！

Hello！大家做緊咩

出po

希望今次唔好有負皮，好似上次咁

負咗

屌你地老母

安聽日考試

點解我收唔到通知你又拎到1001了

你好⋯⋯

溫成點

仲有幾課

以前先生教我努力祈禱

咁我去祈禱了
按照神的旨意帶領我

就係信咗佢DSE中文炒晒車

袋仔

真東假東

你來了
心情好嗎？

幾好 feel到一切向緊好既方向發展緊

Good vibes
只要有信心就得了

你呢 係咪就嚟要走了

暑假先，有排，
但有啲擔心

你個名好熟口面

擔心啲咩

我經常於成人台出沒

東咩事

你咁細個搵到啲咩pt????

不如你改名做衞蘭姿潤膏
唔知，有咩pt

我以為你走了

準備離開呢個世界了

唔好走啦

大加號

中加號

Accepted

屌老母

你真係改咗，我好感動

小加號

近排好灰，發覺自己咁多年來都係冇朋友

啱先係冇朋友嗰個po，見到樓主，不過樓主其實你都幾識自得其樂

咁我做你朋友
點解咁講

啱啱放工搭緊巴士返屋企

禁夜先放

返醫院P更

辛苦了
你哋係咪好忙

我返工程部，忙就一時時啦

你個名

好驚會慣左自己一個，毒足一世

你開心咪得

你負皮？

冇人鍾意過你嗎⋯⋯

你是世上僅餘的好人

早抖 袋仔

我真的以為你走了

最近好煩惱 唔出黎放負

唔開心就講吧，不要收埋，很辛苦的

未解決到都係會煩惱的

但講左出嚟會唔會好啲⋯⋯

咁好吧，早抖
希望可以順利解決

唔講太多啦
樓主你睇吓自己啲po咪知點解我咁講囉

然仔

我成個白卡佬咁

開心咪得囉

仲有兩個鐘就midterm

溫書未

考完
應該都ok嘅

我聽日考

加油

多謝你，我本身諗住同同學一齊溫，可以有效率啲，點知變咗吹水大會

一定啦

怎麼了

我聽朝midterm 頭先睇recording完全唔知佢講咩 睇到喊咗 我好想放棄

我同你一樣
但格硬都要睇埋佢
如果唔係真係會死

個人好亂 個頭好痛

攬攬冰冰

抱抱

捱過咗就冇事

繼續做凡膠

good luck

我只係個廢人

大家都係

能力性格條件 範圍內盡力就可以了

*大家都係, 每個人都係廢人, 睇你用咩去衡量, 每個人都好微不足道好脆弱好渺小

不過勸人係咁勸，我自己都明有時壓力好大好撚頹

我都成日係唔知prof講咩
跟住再諗下
覺得
其實都冇咩大不了
最多咪炒粉
炒慣咗就冇感覺

利申
成績差
未搵到工

肚屙左幾日 好肚餓 但一食嘢就想屙

食麵包得唔得
我之前肚屙都係食白麵包

好撚眼瞓好多asm
唔撚想做 想打科興安樂死了

我陪你一齊做唔好打科興

@AD19

做乜鳩嗌我？

你勁無聊。

你陪我無聊咪又係無聊

你似弱智。

你見點

未死得

攬攬你

然你還好嗎

有無大波波

大雞雞得唔得

點解你無波波

我有肥仔波要唔要

有幾肥

F cup

唔洗上堂乜

考完了難個啲冇咩點出 唔洗jump了

一陣間要返去考試

恭喜你！！

考乜

返緊工

History

你好嗎

袋狗 無事既

你還好嗎

有點手足無措

功課 唔鍾意做主動，偏偏又要做主動

慘，咁佢地有冇理你

都係袋仔好聽啲

J仔唔好聽？

都有嘅，而家好返啲
啱先心情好差

好返就好
Grp project被迫做主動真係好尷尬
自己一個做唔得咩

想被人carry

唔好聽

Freerider好爽

聽你講改返了
你現在還好嗎

不了，曾經做過freerider，深知有幾仆街

乖啦 睇開左小小

咁你依家係分配工作定點

咁就好
怕你睇唔開變鬥雞眼

睇唔開係死唔閉眼

嗚唔好死啦

幾時去你屋企玩

下個禮拜五我屋企冇人

去曬邊

返工..

你去邊

可以去邊

咁你又話屋企無人

約傾嘢、提出問題

我留喺屋企等你..

唔想主動約人

貓貓呢

衰貓瞓緊覺

約都冇所謂，最煩係個個時間都唔一樣 個個都咁忙

咁麻煩⋯⋯

想一起瞓

Yo hello

chur埋呢幾日就解脫

hello

想同你一齊訓

太好了！加油一齊捱埋佢

琴晚唔知做咩好，柒咗好耐

過咗去就算，越諗越柒

而家都柒緊，柒多陣就繼續做嘢

星期五啦咁

原來有開po

好吧

到時我接你

Omg你來了
係咪冇fol我

我有 可能因為fol太多人 同好多新聞noti搞到唔開心 唔想睇就一野x走晒

原來係咁⋯⋯
呢排心情還好嗎咁
新聞越睇越負面，
有時睇返其他嘢分散吓注意力
對自己都好啲

我冇咩 通常好快好返

幾點

你放幾點

6點

我想中六合彩!離開這又閪又仆街的世界，讓我不再讀科，忘記傷害自己的感情！

有啲咩會令你離開一個人

Hi 呢度都見到你

臭狐

Hello袋仔

最近都好靜咁

好久不見了
舊人唔見曬

都預左㗎啦 呢個po都已經一年
不過我最近少入 唔知邊個仲係到

我都唔知 間唔中入嚟講兩句就走

但呢到真係個唔錯嘅傾計地方

呢排成日都tldr 想入嚟r下水吹但搵唔到位入 然後放棄

r水吹就要厚面皮啲

我不嬲出名面皮薄

面皮薄嘅藍c

好出奇呀？

唔係 咩人都有嘅
覆得勁快

然後就訓左

已經冇嘢好read

好happy你還在這裏

已負皮

六合彩中頭獎未

下期中

中咗可唔可以養埋小妹

中咗先算啦

中肺炎就得

都冇咁易中㗎

咁中咩先最易

中風

點解

我中咗可唔可以養埋我

因為已經mo人
你琴日去咗邊度玩

仲係酒店

可能我中呢

正呀我都想住

住吧

中咗就溝唔到女

依家都仲係好平？

我唔中都溝唔到女

想溝你

幾好 你去左邊

我昨天去了溫書，一日要溫哂所有考試範圍
你在做什麼

lunchtime 幾時考試

食咩
今日，啱啱考完

光榮
識唔識

正，食咗what
唔識，有成版冇做

食肉餅飯

你都係到

emmmm 睇同事

Helllllooooo

失蹤袋

我來接你放工

係就快啦

咁我搭的士過嚟

到未

佢哋唔肯過海
你直接嚟我屋企好唔好

邊區

大灣區

咁我應該點去

我哋有三小時生活圈！
你可以搭旅遊巴士上深圳！

0分重作

你去狗屋大嗌光復香港
叫國安捉你返去

但係都見唔到你

好！咁我嚟搵你啦，拎埋糖水
今日好熱

點解係糖水

因為我想食
你想食咩

食你

你想點食

生吞

你係蟒蛇？

我係牙菜

Oh no你去咗邊

你在嗎！

在的

放工未

差不多

今天過得開心嗎

intern又reject

哭能左

你係咪冇拜intern god

有啲同事好衰？

咁一定會有

幫佢含埋咁濟

點衰法

咁係佢嘅損失

唔知點講 總之咩地方都有西嘅人 uniqlo 好多規矩 幾麻煩

咁又係
例如咩規矩
你覆得好快

冇 自己帶野去玩

做intern做到想死

好辛苦？

係

攬攬
係咪比人蝦

出入要講辛苦曬 大搞曬 服務用語 呢啲

好似啲日本公司都要講呢啲嘢

冇 單純地好攰 同埋覺得跟唔上其他人既速度 自己又成日唔記得野 每次返工都有心理壓力

以前返aeon 出入個倉都要鞠躬講歡迎光臨

Yoooo唔緊要
啱啱返工未跟得上好正常的
如果你真係驚自己唔記得嘢
咪搵個方法記低佢
寫落電話度
啱啱開始係咁的
入面啲人對你好嗎

同倉入面啲人講歡迎光臨？

到而家都冇比人鬧過 上次我甩轆大佬過嚟幫手勁驚

對住出面啲空氣30度鞠躬：歡迎光臨

佢地好好人
返耐左就冇事初頭唔慣好正常

咁搞法會唔會變痴線佬✌️

不是很開心

有煩惱嗎

死毒能

sad

習慣左煩惱

屌你

我來幫你解決

咁好 要殺人喎

惡到咁

咁要睇吓邊個先

哪來禁多On9 gif

你有殺人的習慣？

沒有，但我是殺龍巴絲

1234

u guess guess

dllm

佢塊面嗰啲咩嚟....

@華子安
Where is you

青蛙胃液

好能變態，細佬仔都玩

0分

正

但我也想殺人

條女好仁，咩名

吾名為惠惠！

殺完好麻煩

我幫你清潔

你都幾變態

我都係講下
見到血會頭暈

幾時去你屋企睇戲

星期五好嗎
你想睇咩

星期五要返工喎

星期六呢咁
可以去你度

星期六都要返工

可以夜晚過嚟

洗唔洗帶底褲

我想你錫我春袋 飲晒我d精

可以帶定幾條

不如調轉

做我男朋友 我屌到你射

帶咁多做咩

會污糟
定你想臨走先著

發生乜事 底褲會污糟

菜寶我哋聽日可以見面了

好緊張

記得著靚啲

絲襪啱唔啱

有冇魚網先

好似無

唔緊要，照殺

你屋企幾點無人先

凌晨三點

你神偷家族？

笑咗
唔係，我地係去拯救地球

幾時去

晚晚都去，刧富濟貧

幾時派錢我

正諗住打刧你

劫 找不同

Oh對不起
劫劫劫

我咁窮你都劫

因為我窮

咁聽日三點係邊等

威靈頓街公廁好唔好

好 玫瑰花作記號

禁浪漫
玫瑰花你諗住放邊度

屎忽

咁你仲著唔著褲

著 不過屎忽唔著

我想像不能

可以的

玫瑰花插入屎忽會唔會好痛

你可以嘗試下

我到咗where is you

係咪真！

太late，我走了

你都唔等我

嗚我見唔到你

你祈完禱之後冇溫書？ 神並不是萬能的
啲耶撚成日都係咁講
合格就係神引領你，唔合格就係你自己冇努力

其實溫都冇用
真係撞彩
啲中文分亂晒龍

未收工啊嘛

咁遲嘅今日

無計啦

辛苦你了
聽日抖下

聽日公園等啦

咩公園

通州街

想去嶺南之風

未去過

我帶你去

幾時

因間，趁凌晨冇人

唔好又呃禾

你點嚟

行路

咁聽朝先到

你又知我住邊

Bb你喺邊度

係屋企

今日做咗咩

瞓左一日

禁爽，想和你瞓

你呢

我去咗睇戲

我春袋好味 要唔要試

睇乜

唔要

Bl戲我陪人睇

女？

係呀

咁唔傾啦

Noo咁我食

咁開心 一齊未

我女黎

都可以一齊

咁你陪唔陪我睇bl戲

乜戲

斷背山

你唔係女乜

女也可以看斷背山的✌️

想睇一秒拳王

好呀我都想

你唔洗返學啦？

依家淨係online lesson
4月開始放假

咁咪好開心 記得著靚啲

著靚啲做咩

睇戲

Hello

乜事絲打

Hello！！你呢排仲有冇宵禁呀

Hi鹿鹿

我唔著衫

人地唔俾你入

咁我包條毛巾

點解唔可以著衫

冇哂衫

波太大頂爆曬

肥仔波太大點算好

你又話你係絲

絲都可以有肥仔波)?

你想呃蝦條

只想呃你蝦條

lunch食乜好

米線？
我突然間諗起滷肉飯
因間去飲茶

昨日先食完米線
我都想飲茶

好呀就去飲茶

但係唔想離開張床

嗌外賣！梗係嗌foodpanda!

你隻雞

咁食飯好唔好

仲努力睇緊

有咩心水

食撈麵算

雞呢

你隻雞好大！

菜寶禁頹

想買鞋 搵唔到 好sad

咩鞋
限量版？

舊款

肥雞黨

菜B hello...

你做緊咩？？

hi 去左邊

今日肚痛...

Bb踢你？

唔只一個...

咁生得

全部都係你的

禾是無辜的

你竟然唔負責任

你個變態佬

禁夜未訓

巧多嘢做

辛苦你啦

還好有你在

小妹巧害羞

唔洗驚喎我好人

起身未

早晨喔LM

瞓覺未

等緊你一齊

咁我上床先

禁早訓嘅你

無瞓過

咁早既袋仔

做咩唔訓

今日要返學呢

返學校？

Online lesson食緊早餐

sleep is for the weak

你返工玩櫈？

讓哥哥幫你變a1

咁你做0 ok?

代步工具

a1喎 啪啪啪之前我飛咗你了

肥佬⋯⋯😅😅

你竟然玩弄我的感情？？

等你有戀愛經驗仲咁多嗲？

寧願自己一個都唔想俾狗公玩！

無所謂 你損失

屌都唔屌就飛咗我

拒絕婚前性行為

繼續做兵啦你

我知你係基佬

我真絲嚟請respect

約我做乜

開房睇電視

想睇咩台

成人台

估到你咁講

睇一秒拳王

呢套好似幾好睇！

你睇左未

未啊諗住之後放假睇

放假係幾時

巧得意

4月1日

貓貓想摸

4月1邊係假日

我學校放一個星期假
5號好似係公眾假期

乜假期

清明節翌日

好耐冇見

你去了哪兒

坐監

衰咩

唔講得

過多幾日返返入去繼續坐

你點走出嚟的

咁早就放

你一唔一齊放

放假

吓禁慘過幾日又要走

死哂

我都想

但你5號都可以方加

係5號乜

清明時節

袋仔幾時同我睇一秒拳王

認真？

我對你不嬲都好認真

我屋企有私人戲院嚟唔嚟

有錢仔 但係我唔賣子宮

點解要賣子宮

你想呃我去你屋企 以為我唔知？

原來你是個girl!!

俾你發現左

紋身妹正，不如留個tg

睇過

睇到嗎

你腥係邊

睇到嗎很好笑

慘無人道

對，佢其實好乖的，但屋企人不太喜歡他

咁點解要養

我之前求佢地，只係老豆不喜歡，其他人還好

咁得意都唔鍾意

所有貓貓都是可愛的

佢係咪唔鍾意你 所以唔同你瞓

佢怕醜only，平時幫佢梳毛好痴人的
我相信佢接收到我對佢嘅愛

你唔好呃自己 養咁耐點會怕醜

佢唔鍾意俾人抱only....
其他都OK的

入咗嚟

恭喜發財！

負皮總是難免的

屌成700幾個會否太慘

打佢屎忽

佢喜歡拍pat pat！好過隱

好似係貓都喜歡

做得樓主係有風險
不過我寧願多負皮都好過冇人覆post

屌我依家2樣都係

至少你嘅post都廿幾版

你下次都改呢個標題

這些機會...

我幫你推

順便負皮禾

身體健康

開埋分身負

你還健康嗎！

你喜歡不？

喜歡

死m男

死gay佬

你已讀我

咁你都知？

有雙剔

你24小時mon住？

我24小時online stalk你

你搞咁多嘢都係想呃我隻豬

我對你好認真架，點會呃你

我實信你㗎

你唔爭在信埋我係女！

！

信你 因為我都係

你扮乜嘢

點解我信你 你唔信我

頂你死白卡佬

你扮女人都算 仲屈我

屈你乜

我哪有白卡 綠卡就有張

想和你結婚了

我不是gay佬

我喜歡男，不喜歡女，但我不是gay，猜猜我的性別？

跨性別gay佬

男轉女？咁我就係女

仲扮？

你係咪隱性gay
禁想我係仔

你隱性gay阿 想扮女呃蝦條

如果我真係女你會唔會即場走人

其實我都係女

喺街未見過人上連登

大唔大波

禁毒梗係返屋企先上
自爆咗點算

一大堆人都係CD Rom

hi

大 你呢

好似幾個po都見到你

係喎我冇諗過
我反而喺地鐵見到有呀婆上

我好專一

影張相睇吓先啦

咩po

我之前係街見到條女上連登 正女黎

又撚

你含撚啦

怕醜

咁你有冇ig，哈哈

想含你的

而家啲男仔好直接

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我只鍾意你袋仔 一個春袋 其他唔鍾意 你隻雞去左邊

對你先係咋，係咪太chur🥺

雞呀！死gaylo！

少少啦

點解咁大 勃起？

留個tg我地轉個場繼續傾？🤣

我不嬲都禁大喎

tg乜黎

你冇 telegram ？🤭
咁ig dm得唔得🥺

死變態

等我幫你整細佢

係咪搞到你唔開心啊😞

點整細呀

整左啲嘢出黎

想幫埋你

你幫我又唔係！

我可以幫你

死gay lo！

你唔鍾意乜

我冇撚喔

你再扮

我冇扮你唔信咪算囉

我信喎

你信乜？

信你係大波妹

多謝你嘅信任，小妹深受感動

肥貓今日開心未

開心，喺我隔離訓緊覺

你有無吉佢

我做咩吉我隻貓

摸 講錯

有嘻嘻嘻嘻好似沙皮狗

因為冇毛哦！

人地已經好慘了

佢幾開心，今日走嚟痴我！嘻嘻！

有無咁快就開心返

有因為佢食咗好多零食

係喎 佢生日

老貓6碎了

你6碎未

斬到你六碎就得

點分6舊

我成日喺街上

頭手腳同J

我女仔黎 哪有J

咁幾時出嚟見吓😏
傾咗咁耐
好想知你咩樣🙈

袋仔 好鹹濕

你禁夜訓會唔會好攰

會

不如我陪你訓

但係唔好吉我喎

呵，我冇J點吉

無論你講幾多次 事實係改變唔到

我都俾你搞到好亂，唔知自己男定女

唔緊要 你屙尿望下就知

我坐喺度屙👋

啲gay佬係咁 我瞓捩頸

我唔係呀屌
siu4係咪好痛

你係咪想催眠我 令到我相信你係女

我會趁你訓教喺你耳邊同你講我係女....

睇黎你好渴望成為女人 你應該要去變性

我依家過嚟打你

你去轉泰國先啦 如果唔係我還拖會打死你

你蝦細路仔...

你都就30碎 仲細路仔

你係咪記錯人==

係你啦 袋仔

點解會變咗30碎㗎

因為你我之間已經無信任

到底要點做你先信返我

唱首 信我 聽下

求信任我 如最初 無論爭吵都有幾多
面對身邊人流穿梭浮游 為你亦不哀求

係唱阿

真係唱？

女人呀

可摸耳唔好再撚我

冇呀你真人幾靚仔

我女仔黎 你話我靚仔？

嗚你唔睇tg嘅

幫緊你幫緊你

食飯未

食左啦

想開新po🚬

有乜用

想重新開始做人...🚬

係我先對你不離不棄咋袋仔

我玩爛咗自己...🚬

點會 你依然都係袋仔

唉好吧🚬
食返枝煙先🚬

幾時戒煙

已經變咗老牛聲
不戒了

你食左幾耐

一日